無聊一齊吹水？

傾乜都得

靜到

我個1001牙吊你

比返你啦接住

燒你嚟食—>

我都鐘意響度傾多d

想join

Join what

Hiii

吹水

Hi

呢邊推PO慢左好多

6日先爆po

你個心唔痛啦咩

好氣餒

我驚比佢篤灰

要一改頹氣 你最近點

為什麼

好靜
今時唔同往日

我走在人越來越少的路上，突然發現……我已經開始想念那種痛了。

做咩講到咁孤獨咁

冇人工加但另一個部門有囉
做到狗咁
又話黎梗3個月都唔會請人
Fuck

Btw 唔見你係group

Hello

改變了

扮緊工

好辛苦咁做得禁多嘢但人工冇加，仲越嚟越多嘢做

我喺grp呀

幾時走人

😂😂😂一舊屎個個？

6：30

架妹呀禾是谷主

點解禁耐以為而家會早啲放

說謊MV個尾 扮下感性姐
因為已經唔再痛 所以先會咁講
孤獨就...都可以咁講既

已經冇曬feel?
聽落好似唔錯

因為我返10點既

而家已經幫手教helper
但廢架講真，同教新人冇分別

其實唔難 只要比人blk晒所有野就得

哦～唔怪得不過我寧願早返早放

我都差唔多

其實係，不過冇計，公司規定

教佢地做嘢辛唔辛苦

女人呢 就好鬼絕既
不過都要多謝佢 因為佢咁絕我先放得低

好唔想承認 不過某程度上佢地係做得岩

係時候轉基

想基你

已經準備好

仲有半粒鐘

佢哋冇做過我哋既野，亦都同佢哋做開既野唔同
但初初我打埋notes. 比佢知我哋常用既字句，都可以唔理，用自己個套

唔擅長講gay野 梳
Btw邊L個周逸喬呀

我都未講過gay嘢
我嚟 真名上連登

好哂心機，教咗佢一大堆嘢結果又用返自己嗰套但又唔可以唔教

係呀，不過而家好左 冇最初咁煩

大家好！

唔預我，又話掛住我

廁所

我都好耐冇見你.....點預你

我消失咗咁耐
個po都就嚟死

你的意思是⋯⋯？

都矛人傾計

入po傾啦，定你prefer 連登多啲

呢個咪個po囉
我家下就係個po度傾

我意思係入grp

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

你入grp嗎，多點人

大家好嗎？

我的媽求你入grp吧

去Grp吧還是你prefer 連登？

睇心情

好吧，你有什麼不開心可以在這裏說，放心

今日改咩名好呢

幾時變咗松子

剛剛

哈哈 又見到你了

sem尾好忙

Hello呢排點呀？

辛苦晒，捱埋佢就可以解脫

唉趕考試份野都要比屋企人屌

屋企人係咪好大壓力成日鬧人都有

都okay吖
你呢？

點知佢
琴晚嘈到呢家
打半個鐘機都要屌

還好吧，星期四同星期五唔洗上堂好開心！！

洗唔洗呀咩都要就哂佢咁⋯⋯

我琴晚已經讓左步佢係都要嘈 我可以點
成日淨係識情緒勒索我 明知份野好急好趕都要我理左佢先
係都唔比完左份野先理佢唔得既
呢家搞到份野半天吊咁制

情緒勒索？佢有抑鬱嗰啲？咁樣落去佢只會越來越惡

佢冇呢啲病只係一直唔肯放手 佢一直都咁惡架啦
之前同佢一齊睇心理醫生結果都搞唔掂 連醫生都拆唔掂既野我點會拆得掂 呢家唯有繼續做隻被迫剪翼既籠中鳥

唉好辛苦咁...其實最主要係要佢解左個心結，但如果佢自己唔肯放手真係奈佢唔何...你有冇試過反抗呀

哈哈 而家係咪要網上上堂嗰啲？

係呀，每日要好早起身，好唔慣老師又會問我問題，冇得掛機

反過啦 結果咪又係我奶野
呢家已經唔想再反啦 做隻籠中鳥唔識飛配合哂佢 但係冇左自己我都唔明點解一直要迫我 成日都叫我生性啲啦我已經屋企打理埋學業都就搞掂 仲想點架

屌岩岩嘈到主動講左分手 其實好唔想分啊屌

佢係咪已經習慣咗你嘅幫忙，所以成日當你工人咁洗嚟洗去⋯⋯

隔一陣再道歉啦

已經say返個sorry
唉衝動真心on9野黎
自己把口又衰玩左連登高登太耐太Mean
真係激尻死佢

放心放心 驚係正常野黎 因為你驚表現得唔好先會驚 姐係你準備左失眠唔會有太大影響

明顯啦 初中果陣番間唔中係番半日學 我就番去煮好飯就踩單車送飯比佢咁樣可以慳錢 佢放工我突登踩兩部單車去接佢收工 都唔明係我太識諗定點

噢 上tutorial咁？
咁樣上堂就冇得走堂好搞笑

你要早啲瞓呢 唔好成日捱夜吖
雖然咁講好冇說服力lol

記得無論嗌幾大交都好，都唔好隨口講分手肯聽你道歉就好，聽日冇事啦

但佢又好鐘意事無大小都分手
我都成日叫佢死心啦唔洗指意分到
唉但係我呢排工作好大壓力 一個唔小心講錯野就攪成咁真係唔夠成熟

好好人佢應該真係慣咗你幫佢...好難改變了

係呀，上online lesson

我呢排有早訓左4點幾就訓了

下
唔知點解呢句好sweet

冇事啦下次小心啲咪得，嗌交好正常啫，好快好返㗎啦

唉所以呢家我都唔知點算

試吓由依家開始唔洗下下就住佢？唔洗又煮飯又接放工...即係令佢知道佢唔可以成世依賴你咁⋯⋯

工呢家就唔使番 飯就要煮家務照做 唔做又屌

問同學借黎抄啦

好衰希望可以快啲搬出去啦，冇禁辛苦

都要結到婚先得架 武漢肺炎未走點結

但其他屋企人冇出聲咩？

唔出架

搞錯，好唔公平呀

後日midterm少林寺真係好辛苦

算啦 我睇透世事架喇 靠自己先最實際
撞過一次板唔會再撞

少林寺？

All boys

有能力就走啦，有禁遠走禁遠

科大

Oh I c mid term係咪要考試？

科大呀

呢家諗下好喇遲下希望會好啲

知啦sorly midterm 溫書好辛苦？

希望你早啲瞓啦小心身體呀

明明只係common core
未揀maj 唔可以考太差
想揀到自己想入既maj

我都唔知自己點解咁著緊分數

想講已經幾日訓唔到
好似情緒病又發作咁

呢排晚晚都喊

冇錯 靠自己係最好

訓喇
你早啲訓啦

緊係靠自己先信得過

我明呀太多壓力搞到自己好緊張，唔知幾時會崩潰⋯⋯

考試好驚自己考得衰，即使已經好努力

大家咁話，早抖啦

我唔係好努力 我只係一個廢人..我甚麼都不是

屌 又想爆喊一波

喊出黎會舒服啲真的

你咁想揀到想入嘅major緊係緊張啦

可能你太緊張/啱啱升上去個轉變太大未適應到，心情會好唔穩定，我個陣係咁。。。

仲要香港發生咁多野 而家又武肺 少出街少運動少約frd
心理好唔平衡

早個兩日先半夜自己一個落街飲酒飲到五點幾反屋企

係咁頭痛 唔知係咪心理影響生理
好想死 都唔知做人咁辛苦為乜野

咁就諗下係屋企有咩做 可以令自己放鬆啲

咁夜⋯⋯不過好正咁，咁夜出街冇咩人，好似個世界都係自己嘅

頭痛可能係你瞓得差，因為我瞓得差會頭痛，um...好似扯住扯住咁痛

係啊...做人真係好辛苦，不過都係因為你對生活有份執著，有啲要求，唔想咁求其咁過，所以咪辛苦。我有諗過好唔好去死，但我覺得仲有好多嘢想試下，我想試下過一個快樂嘅人生，如果死咗就連開心嘅機會都冇，所以都係打消左個念頭。

我唔覺得自己會過到一個快樂既人生。

點解會咁肯定？有好多事情，好多時都係靠自己決定，咁咪把握呢啲機會去俾快樂自己。如果你諗唔會過到，就一定唔會開心。

唔講啦。

巴打早啲訓啦

你鍾意啦，有心事可以係到講，唔好忍咁耐。
你都早啲瞓，晚安！

溫柔體貼 唔好咁港女囉
但每個人個擇偶條件都唔同 不能一概而論

咩grp?

可以玩遊戲

入黎純粹路過打招呼

Post冇人

呀廁同春袋呢

來了，其他人呢

😅😅

冇人嘅今晚

好像有了

到！遲左39分鐘！

我沖涼

我都要

好dirty

你super dirty!!!!!!

近來好嗎

還好 那你好嗎

不錯不錯，你冇事就好了！

啫係測驗囉

哦⋯⋯我6月都有考試呢

Yo

Yoyo

好眼瞓啊！！！！

快啲瞓啦

唔得啦 仲有兩科主科要攻

唔夠精神你溫咗幾耐都冇用，去洗個面先啦

收到 ！ 考完先可以入谷挽

加油呀！！我哋會等你

考試要小心呀
加油！

我都想知

Hii

等你！！呢兩日抖一陣啦 辛苦你啦

加我

我等緊荷蘭仔

大家好啊

😀—>🦟—>🤢—>.🤮—>😷—>😵

😈😈

好頹

Why

hi

hihi

hihi luci

hihi bro

仲未訓呀？

未啊 頭先瞓著左 醒咗之後食左啲嘢

做咩咁好訓

Hello 冰

yoyo

其實你係唔係group 入面

唔係

今日去邊玩呢

係屋企整野
換燈泡，換廁所板，換腥盤塞

你都做幾多野喎

毒撚為屋企貢獻下
我都幾鐘意打屋企野

平日有街去就會拖延，而家少出街多左留係屋企就會發現都有野要做

係呀
我都幾enjoy
呢幾日打死唔出街多人到

睇見長洲都驚 不過有事做都難避免要出街

你有咩做

買餸，報補鐘

咩報補鐘？

考車

我都想考

報名學

唔了

大家好！
此群未死

po*

很久沒有見你了！miss

你係？

我唔會怪記性差的人，沒關係

射射你

我成日都冇記憶

你會斷片？

有時會，可能最近壓力大

有咩壓力就講啦

其實都係工作啦，都唔知事業點發展好，冇方向

咁小人嘅？

掛住連登嘅大家

可以

我哋喺入面，你都入吧

我係垃圾我竟然瞓著左

Why你改名了

點解個個都起底先覆

你唔覺得型咗咩？

覺得叫「赤」仲型

我嘅風格係又型又可愛

Ok

就咁叫「仔」先又型又可愛
單字夠霸氣 用個「仔」俾人細路得黎又得意嘅感覺

連group都冇人了

你唔訓？

有啊有啊
你又係到趕功課？

早

訓啦

早抖

係
啱啱做完好攰

頭先未趕完功課唔瞓得啊

依家快睡吧，這樣對身體唔好

是啊

我係另一個post 見到你

今日過得好嗎？

好悶

入grp嗎，多點人

Tg?

晚安

牛

個post靜到

今日天氣很熱

對！！不想出街了，想食西瓜🍉

西瓜雪條

邊個牌子

自己買西瓜再放入冰櫃

好似好正咁，食落去又涼爽又甜

係呀，仲有菠蘿冰

做緊咩呀

落街買嘢

好熱～

係呀，做菲傭

我今日去玩

重新載入多謝你

平時唔食菠蘿 但菠蘿冰真係好好食

係呀，試下香水菠蘿，好易接受到

冰冰生日快樂

多謝Luci
你地好好人好感動

生日快樂

我最愛

講個笑話

多謝你仔仔

你地入晒谷點爆

我係囡囡

個谷我又唔見好熱鬧

叫緊你個名

我係皮皮

所以無入

咩皮

煩

薯皮

表左白未?

我去say個hi
跟住走咗

我叫粉皮

收皮

好悶，大家有乜搞？

開冷氣食雪糕

你還有宇宙巴呀

你鬧我

有咩好食雪糕介紹呀？

撚貓

Oreo雪糕

係咪你打機太廢

唔信
你一定講啲唔講啲

見字飲水

點鬧法 我有時都會發癲 癲唔癲得過我先

我摺

789

你都頂得順我啦
男人講野粗啲正常既

但係你幾時鬧過人佢係人身攻擊，好低能

飲水未

冇咩 我一直覺得自己啲野冇諗過就講 會傷害到人

咁算啦 你接受唔到就

佢冇你禁深層次

你有玩交友app咩？

你又知我有

我見到你

收皮啦 冇可能

我見到你琴日開po

我屌 咁你都見到

唔想玩啦 心好攰

緣份呢啲嘢

強求唔嚟好似個個都唔啱傾咁，冇咗以前果種感覺，抖下先啦，ready好再重新出發

汽水

唔啦 菠蘿個口感我嘛嘛哋 一絲絲咁
但冰完之後完全另一回事

極度討厭菠蘿 但接受到菠蘿冰（原塊拎去雪嗰啲）

我都係 糖 啫喱個啲都好食

糖同啫喱不了

最弊冇咩時間比我抖了
過多年就變中坑

明天最後一科主科！ 星期二聆聽

30歲就中坑

網上啲嘢假嘅，現實識唔到女？

30歲已經係廢老
識到就唔洗上網叫春啦

後生嘅 現實之中都好難識到異性 識到又唔一定夾

點會係廢老，比啲掙扎
咁唯有ready好再喺網上識人或者執正自己先

老坑執極都係咁

現實/網上都係 搵極都係唔太岩傾

最鐘意同人慶祝生日，巧開心

你17歲？

飲左吹水

dee dee幾大

多謝你PIEDPIPER

你咁講仲感動

真架，我通常係攪生日之星飯聚既人
不過到自己生日就都係自己食蛋糕

點解咁問

鬥大? 開黎見我29

木聽過？
希哥首你快樂嗎

我番黎拉
日日番工比人屌到冇自尊咁

屌asm 路過

Hi 冇見一排
做錯嘢定啲人太嚴？

白馬
大家都好忙

辛苦晒大家都好忙咁，比啲掙扎呀！

唔好意思借個位黎用一用先

有女手足嗌救命！！急！

Push了！

麻煩哂呀～

呢排咁曬 光頭感覺上會曬傷

唔緊要，光頭會反光，反射返落人哋度

唔係成日出街冇所謂啦

眼會盲要戴太陽眼鏡出去

訓唔著呀呀呀呀呀呀呀

係記得幫個頭搽太陽油

咁又係匿左係屋企都好耐下 呢排計過夾夾埋都匿左3個月

熱到出汗個頭會唔會有怪味架

你鐘唔鍾意個新髮型

點解呀呀呀呀呀

幾鍾意啊

會好香

你變咗短頭髮啦？

好煩 又有咩甲殼類病毒但冇睇到呢幾日點

居然係香

因為太陽油好香，同香水差唔多

好彩唔食得呢啲野

搽定啲止汗劑

香水加汗會變臭
咁太陽油加汗係咪都一樣先

成頭噴

成日夜媽媽都亂諗好多野但我真係訓唔著 第二朝要6點起身 我好想訓著

係喎我以為太陽油可以止汗

睇黎你眼訓喇wo

其實唔食都得嘅。。。而家好似仲未知會唔會傳人

咁早起辛苦喇
飲杯熱奶訓啦 會好啲架

眼光光等天光

試吓聽歌，或者睇睇下電話就訓著了

乜都爆一堆 支共快啲走啦阻住個地球轉

唔係我禁勁點會禁快訓咁太陽油有咩用呀

我就訓喇 冇用過太陽油淨係用防曬

你地成日咁夜訓 黑眼圈唔會越黎越大咩 驚個樣殘 呢一年返工成日失眠 睇電話睇得多 近視都深佐

原來係咁，唔該晒，早抖啦

早抖喇～
得閒幫我推下呢個啦
Thank you

有女手足嗌救命！！急！

慣咗啦，不過我9點先起身，我都係呀近視加深左好多

冇問題

毒瘤

兩樣都有 屌乜鬼 個個我啊爸黎

上年試左剪到膊頭覺得又唔會太熱又長長地之後就返唔到轉頭

短到邊度啊

膊頭

夏天好清爽呢而且洗頭好快乾

不過長頭髮有安全感啲

我比較怕熱，以前有留長頭髮架

留到好厚會防水

入面個層會好熱

唉 做錯野係咁架啦，咁咪學到野 之後醒定啲

好辛苦呀，仲要嗰個係屋企人冇得怨

你好

樽！

希望吧，你在do什麼，很悶

辛苦了有這麼多功課！幾點呀

小次郎

可以打爆你春袋嗎

好痛呀！！！！！！點解

之前搵極都搵唔到個po
春袋兄

你來了！我改咗名

近排心情唔好
想踢下你春袋

錫好嗎？

點解唔好啊

窩利bam落你春袋

溫柔啲

上到幾點呀日日禁多功課真係好辛苦⋯⋯

搵嘢發洩下

咁派路式射你春袋ok

輕手啲is ok

好爽

考曬主科

恭喜恭喜

我批准！

小花
我幾好啊 你呢？

冇用啊

Hihi

感覺舒服咪做朋友先囉，自然d

Sorry

我還好，健在

你終於出現

快d開台灣youtuber post,我都係反而香港少睇（得幾個），台灣就睇好多

人地開左

好耐冇見

大家都未瞓？

因為想屌你

未

你最好屌

Nono, 係我冇用啊

唔緊要啊，咁我地就喺度傾啦

Hook幾好睇鍾意睇佢整嘢

有人啊！！！！

有人

冇人

人

靜

Hey!!! 就快考完架啦！頂住啊！

係仲有兩個禮拜

哦～咁都ok啊
兩科？選科之間隔左一個星期？

hello guys

Heyyyyy呢排點呀

真勁，竟然有26頁

Hello!!

早晨

快啲調返好啦 覺得你好辛苦

有啲攰

Weak早啲瞓啦

你好嗎？

幾好啦，你呢？

我都好好呀，見到你好開心！！

你哋開學未呀

Ok la 有時會係屋企揾嘢做 唔好咁悶
你個到而家點啊？係咪遲啲搭公共交通工具要戴口罩先得？

大家都好忙呢！

加油呀大家加油...

對啊⋯⋯沒完沒了嘅功課

呢個世界痴晒線lu

係咪因為我哋未習慣？

唔需要習慣

聽日又黎料了

斬
你係咪都好忙？

冇辦法...香港教育正垃圾，真係好廢，最後咪成班死讀書嘅人出嚟打工，咁就一世

自己野唔忙
聽日立法會內會又要忙

啱

呢排好返啲，都多咗人用口罩

未呀

羡慕呢，我地5/27就開學了

呀 唉

係到推下
[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

但都係要小心 一日未有疫苗 未好返晒都唔好鬆懈

Pushed!

因為香港好返好多啊

係啊，加油💪🏽

最近番工搭地鐵日日都遇到同一個女仔，一開始冇咩為意今日發現大家同一個站上車同一個站落車完全唔知點踏出第一步去識佢

你都要小心啲啊

有啊，你都係

試下盡量多啲企係佢當眼位 俾佢見到你 認到你。之後過一排就試下企佢隔離 扮唔小心黎個眼神接觸 再黎個微笑 過幾秒就開口同佢講：好似成日都見到你咁喎 你都係呢頭返工？blablabla

嗯。。。要戴口罩
照笑啦 佢應該feel到 練下笑眼

697

春袋b

啱啱補完習你做緊咩

好yeah 正

大家好 好耐冇見

好掛住你

而家有咩人仲係度？

好～～耐冇見！

舊人得返你同牙妓..冇啦不過tg grp 有樓主喺入面

你改返名了

係啊，朋友話呢個襯我啲

你好啊～

掛住惆悵

禾刀覺

剛更完文
已經1點半
努力咁填自己嘅屎坑

⋯⋯嗯，希望佢會返嚟啦

辛苦你了

唔好棄坑牙

加油！赤仔

諗住棄兩個
之前開太多垃圾文
主力填完一個再講

我而家叫皮仔

起得太多坑慢慢嚟

你叫仔仔啦

赤仔好似啲黑社會嘅人會改嘅名
應該

可以陪我去看流星雨嗎？

個故剛過3萬字
keep住填，唔知幾耐先完到
之前停更咗成個月

冥赤 赤呢字好有霸氣

好可愛，呢張

好gay

好中二嘅感覺
都係嘅

好想食咗佢...

我係諗起赤司征十郎喎

請唔好變態

讓你的眼淚落在我肩膀

好有型 我諗起赤髮白雪姬

我><廁郎

So sweet

冇左個膊頭嘅

冇膊頭

我會諗起 周防尊
因為紅髮

廁郎>🙎‍♂️<我

有冇人 想問人點睇

有幾個
但我去沖個涼先

唔知係咪tg俾人block左
有冇巴絲知俾人block左係點
有佢個ig未俾佢unfollow 好唔好dm佢問點解
好唔開心 屌

呢個唔清楚喎
你send唔到嘢俾佢？睇唔到佢icon個啲？

見到icon 單剔
2日了 起初都冇諗俾人block 但係邊有人會咁耐唔玩電話
本來諗緊點回佢 諗耐左隔左日先回 就一路係咁 sorry囉

應該係隔到第日先回佢

如果係block左
我想cap返回佢個d說話俾佢睇
如果佢ig都block埋我 其實分別都差唔多
博一博會唔會單車變摩托

正常講野 冇鹹冇變態
我自己都想知

佢係recently
代表d乜

話唔定有掛
都就幾隻月 覺得水溫好似唔係太好
心想約面對面再認識多d 可能就咁衰鳩左

想大叫可以點

聽heavy metal

早 訓吾著

上黎吹水

未沖涼

思前想後 都係照dm佢算
收皮都算了件事

好累

點解啊

應該冇block?

返工，跑步

毒L樓主係咪打mh

一陣八半？打到where

可以打到...level5?唔係好記得

屌你老母你做咩唔打下先

因為玩緊新game

食咗飯未呀

又玩新game 依家快啲打下先 go

唉呀好啦好啦

點解個個都打機?

靜......

不

大家去晒gp?

啱啱食完了

嗯 但都唔算好熱鬧

食飽就抖一陣吧

或者一陣去跑步

好啊好啊不過抖夠半粒鐘再跑，如果唔係會消化不良

有咩歌好聽呢？

Yes!

有冇睇Harry potter啊

以前有

好唔好睇呀

幾好呀，但我冇睇哂全部

就放工

辛苦了

唔辛苦呀, 全日無野做咁滯

諗緊一陣食咩好

出街食定煮飯呀

出街食, 懶呀
我無追 post , 你都係返工 ?

我返緊學出街嘅話附近有咩食啊？食飯定食麵呢～

屌好撚大壓力，點撚解每個月都要慶祝拍拖紀念日

淨係諗買咩禮物同去邊度食飯頭都大撚埋

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

聽落好麻煩咁喎

屌，上一個拍咗幾年拖都係一年慶祝一次

而家呢個之前詐型話我無準備

屌拿星有乜鳩嘢小禮物好買呀個個月仆街

已經諗緊6月送乜鳩

個個月都要買？

不如送花比佢呀

唔做會點 ？

咪就係每個月都要慶祝紀念日，好撚鳩屎

送過喇買嗰啲乜春永生花

屌你真係唔知送乜鳩好

無嘅 我開頭唔知要做，頭1-4個月都無做，而佢喺第三個月做得好勁，就串我畀說話我聽咁

痴線咩每個月都搞呢啲嘢

不如送香水吧

拍拖物質化？

咁送啲溫暖嘅愛比佢吧！

sharp呀巴打，嚟緊6月送香水。

但揀隻我鐘意嘅味畀佢？

煮餐飯，或者整嘢食比佢？不過其實對方冇心嘅話，送咩都冇意義

佢平時有冇噴開香水？

都唔係嘅 佢本身仲有錢過我

佢話心意緊要啲

之前佢嚟瞓煮過個麵畀佢食佢已經好開心

真呀 有時都諗緊好似上一個好啲咁

一個愛我多啲，一個我愛多啲咁

寧願揀個愛自己多啲

真係，唔係仆街，但有時諗返起都有啲後悔

正常嘅通常都係失去先識珍惜，先發現原來上一個更適合自己...

返唔到轉頭喇

嗰時都爭扎咗好耐

呀呀呀如果有得返轉頭就好咁依家係咪打算繼續同現任一齊

無乜點噴 佢好似麻麻哋

真呀

我覺得現任都好好，只係可能因為之前嗰個耐好多，好多嘢都磨合咗，現任就因為磨合所以成日有拗叫

同埋現任硬頸好多

但夏天女人應該想自己香啲啩揀隻生果味比佢囉實冇死

硬頸真係好大問題次次嗌完會好勞氣，你哋一齊左幾耐呀？磨合呢啲嘢要慢慢嚟嘅，不過都好講大家嘅性格

個個月慶祝紀念日真係有啲恐怖 同男朋友有共識 真係特別有意義嘅嗰個數字嘅紀念日先慶祝

佢唔出汗

就嚟半年

真呀屌，我做錯佢做錯、鬧完交都係最尾都係我氹

性格就係我就得人

禁好咁買啲蛋糕比佢囉，甜品好味

this guy fucks!

真呀屌我真係無諗到要個個月慶祝，要個個月諗到送咩禮物

啱先呢個月第一次買，又唔知送咩好，就送咗michael kors 耳環

咁即係一個願打一個願挨

多謝你，春袋巴。

好畀力幫手諗送咩禮物，真係好撚惡搞

我哋兩個都係唔想煩嘅人 甚至乎有講過生日都唔一定要買禮物 除非有嘢想要 [member][不過我見同佢一齊咗幾個月都未送過野比佢 淨係畫左張卡比佢 自己偷偷地訂做左條手鏈比男朋友/member]

咁願挨有時都想要佢氹吓，但好撚少

屌加密失敗

大佬冇人想一直俾人鬧㗎嘛咁搞法老實講真係不斷互相忍耐，睇吓邊個頂唔順先

簡簡單單咪幾好屌，想要咩，講->買

屌個個月喺到度買咩真係晒鳩氣，愛佢都咁話

今日有同佢傾過

佢話畀心機改善吓

Jared

客咩氣諗禮物幾好玩

咁你諗好送咩禮物未

佢話肯改咪好肯踏出第一步好重要起碼唔會佢死唔認錯

no offence but you cls

未呀仲未諗好 好撚慘要諗禮物真係

佢又無嘢缺，又無tips想要咩

佢係死唔認錯 係我話唔該你改啦點點點

佢：ok

巴打送禮物比佢係咪多數都係有牌子？

都係嘅 絲打有冇咩意見？

佢有講過話唔一定要貴嘢，但只係我真係唔鐘意送禮物所以諗住有牌子穩陣

無聊諗吓係幾好玩嘅，但個個月都要諗真係人都癲

不如送手額比佢？

你覺得女朋友仲唔重視物質例如名牌果類？

好撚hea喎大佬

佢係咁

聽晚食飯好唔好？ ok嘅

但原來係解想

咁想嘅話佢會點答？直接唔理你？

佢又唔戴手額，淨係會戴耳環

係咪好撚惡搞

每個月嗰啲就應該真係無所謂

可能週年就要嘅

送唇膏比佢得唔得

係開始有少少

想嘅話：ok嘅，嗯

唔想嘅話就扮睇唔到

好冇隱姐，下下都咁冷淡....

我睇見每個月都已經覺得好痴線 你有冇問過佢點解要每個月送？ 真係要知多啲背景先幫你拆得到

已送

但見面就唔係咁

因為每個月都慶祝紀念日嘛

乜嘢邏輯嚟 你試吓用少少時間俾啲心整一份令佢感動嘅handmade禮物俾佢睇吓佢係咪好感動 然後就話其實紀念日都唔一定要送禮物姐嗰一日出嚟食飯咪得囉

送⋯手錶比佢？

我咁睇啦有啲女仔可能會覺得收禮物係覺得男朋友重視佢 有機會可能係因為你次次都係買現成有牌子嘅嘢俾佢 佢覺得你唔夠誠意 試吓整份好有心機嘅禮物睇吓佢會唔會唔使再每個月都送

見面好熱情？以為平時都係咁

apple watch already

好呀我試吓先，本身想整嗰啲surprise box，一打開個蓋就彈開晒，但佢啲friend上年整咗畀佢做生日禮物

無線藍芽earphones 呢？

其實再整都唔拘嘅，surprise box禁有心

嗰啲我覺得要好多相先夠好睇 而家呢有嗰啲數字點點畫 俾幅相人佢會幫你印晒一格格有數字你跟住啲數字油返顏色上去 完全適合唔識畫畫嘅人 但嗰啲一定要預早訂

咁樣都好有道理 唔該絲打

airpod pro

見面好好多嘅 平時都叫見得幾密

我不玩了

咁幾好呀，經常有聯絡以為平時冇乜點見

除咗呢個就諗唔到整咩

之前佢返新工有整個掛頸啲證件夾畀佢

春袋唔好傷心 你盡力啦
巴打會唔會再咁樣送落去 睇怕銀包好快越嚟越扁

勁呀絲打，諗得過！

所以我都崩潰，而家已經要諗定下個月

希望你快啲唔使再送禮物 睇見都覺得煩

係嘅都 不過我好痴身 想見多啲佢就唔係

辛苦你喇春袋巴

都會㗎，同埋嚟緊可能開始供樓就無咁鬆動

承你貴言！

不過佢好似上次第一次拍拖都係咁

真，我都覺得有咩現兜兜仲有益，反正想要咩自己先知

整手工皂好似幾好玩

都sharp 喎呢個！

唔緊要係我太weak

其實都係送禮物都係心意姐不過每個月都要諗，真係頭都爆

每個月都送已經係超乎咗人類嘅極限

真，真係好難諗痴咗線

呢啲深水埗附近有好多！或者整香薰都得！希望你可以快啲諗掂送咩禮物

同埋我覺得某程度上好難諗係因為平時出街有啲咩都已經買咗，咁到要送禮物嗰吓就無嘢好送

我之前喺連登睇到有巴打介紹整香蠟 ！真係跟住佢走咗去買 方便快捷又香又靚 可以俾佢擺喺度做裝飾

諗掂六月，仲有7891011112123456789101112月咁

咁點解佢仲要你個個月送禮物俾佢

好呀我搵吓先

同埋發覺自己係好痴身好易呷醋

好廢j

咁不如平時出街買少啲？

巴打好有米

最衰我啱啱睇返之前跟嗰個巴打買嗰間已經執咗 但上IG打香薰蠟燭已經有好多 因為我自己係極度手殘 但係都可以唔使半個鐘好快咁整得好靚

佛系送禮，緣份到了，idea自然會嚟

又或者deadline前一日先諗送咩禮物，激發自己潛能

都啱，借啲意扮唔啱心水/ 唔買住

等嗰個月紀念日送

唔係啦，平時出街唔係買啲貴重嘢

巴打話就快要供樓 點同我哋呢啲學生比

唔該晒絲打

你同春袋巴都係世界級

花式自殺

啱呀而家就係太多時間諗太多無謂嘢，應該deadline fighter

加油 希望你好快唔使每個月送禮物 或者呢度嗰幾個idea你可以分開幾個月送

係呀夠頂幾個月

之後就.. 之後先算

冇錯冇錯唔好見到即刻買比佢，令佢收禮物嘅時候有多啲滿足感

今個月試吓做最有心機嗰一樣嘢 睇吓感動到佢之後再同佢傾吓 個個月咁樣落去好快玩完

啱數

等我搵吓pinterest先

同埋男人老狗痴身同易呷醋係咪好kam?

ex係接受到仲好樂意避忌同異性接觸

睇人架啫

唔係嘅，我覺得幾好啊，不過要睇吓對方鐘唔鍾意

多謝你哋兩個聽我喺咁9 up

因為太得閒

不客氣有咩困難再同我地講啦

快啲溫書 讀緊咩呀絲打

春袋巴

應屆考生

快啲溫書呀!!!

955

1001

秒

我會win

你會lose

反彈，你loose先

Lose😅🙏

hentai?

咪扮啦

Loose?點解係hentai

你想錫人春袋

好核突我打錯字呀

Loose

4/27開到依家

但喺谷入面幾開心

你好渣啊
Woooooo

你..你都有份！

邊...邊關我薯

睇完撈出個世界 好想去根特 同埋去揾個嘉賓

坐船嗰個？

Ysys

原來終於40

過咗成兩個星期，終於就快1001了

1001
Bye

加油

春袋 如果呢度1001 仲會唔會再開

當然會呀一日仲有人想喺呢度傾，我都會開

你咁樣係咪好攰？

袋袋B

郎郎C

荷蘭仔記得嚟喔嘻

987

988

989

緊張

⋯⋯

來吧！！

993

決鬥吧！

994

我

好

開

心

不可能沒有皮褸的日子